- 1) que tanto conoces sobre sistemas ERP? Se que es una plataforma que no trata con clientes, sino con proveedores
, su estructura es algo compleja ya que tambien tienen datos financieros, datos del producto, facturas, negocios, etc. - 2) que tanto conoces sobre facturacion electronica? Se que estan de mano con la sunat y que usan librerias php entre otras, tambien hay que tener conocimientos en xtml. 
- 3) que tanto conoces sobre procesos de CI/CD?
 no se nada al respecto - 4) que tanto conoces sobre linux?
 Tengo nociones basicas-intermedias en este sistema operativo - 5) que te gusta y NO te gusta del lenguaje que usas? Me gusta porque es simple de usar, se pueden crear sesiones, puede conectarse a bases de datos muy simple. Lo que no me gusta esque en cada actualizacion de ves en cuando dejan obsoleta alguna funcion de php, y hay que estar al tanto porque la dejaron obsoleta y cual es su actualizacion y su extructura 
- 6) si llegas a un punto con algo que no sabes como solucionar que haces?
 Indago, investigo y pregunto en paginas de desarrollodores como stackoverflow.com, para que me den una idea. - 7) que opinas del trabajo remoto, tienes experiencia? Opino que son muy interesantes dependiendo del trabajo a distancia que hagas. Si tengo algo de experiencia creando templates para trabajos de alumnos de varias universidades en Piura y de eso ganaba de una u otra manera comision. 
- 8) si te dan una instruccion que no comprendes que haces?
 Le digo al que me dio la instruccion que sea mas especifico, y si es un viejo verde, trato de indagar la instruccion y hago varias soluciones a la instruccion, al fin y al cabo alguna sera la correcta. - 9) que opinas de las "horas extras"? Opino que estas tienen sus ventajas y desventajas, por ejemplo dependido del ambiente laboral y de los jefes, si hago horas extras podria que me reconoscan como buen empleado, por estar dispuesto a seguir con la labor fuera del horario de trabajo viendome como una persona responsable y si son pagadas mucho mejor, y si no podrian ser visto como un mal empleado, un irresponsable que lleva el trabajo fuera del horario, y tambien perdida de tiempo destinadas a cosas personales, todo depende del trato que te den en el trabajo de la actitud y responsabilidad. 
- 10) cuentame cual es la cosa mas dificil que has resuelto. La cosa mas dificil que he resuelto por mis medios implementar un buscador inteligente utilizando la api de twitter para buscar informacion especifica en una base de datos mysql conectado con php. Otro fue hacer un STAYLOGIN usando sessiones, cookies y tokens creados aleatoriamente con algunas librerias php, estos tokens eran guardados en la base de datos para que el usuario al salir(sin cerrar sesion) no pierda la session ya iniciada.